【派吉儀】藍利是襯白花 電訊商被嘲 網民︰差粒糖

藍利是襯白花 電訊商被嘲派吉儀 網民︰差粒糖

呢個設計都幾特別……

派利是當然想利利是是，有個好意頭。惟近日有電訊商派發的利是封，以藍底配上白花，收到的市民當堂嚇一跳，直呼︰「大吉你個利是」。

從相片可見，長方形的利是封以紫藍色作底色，右邊襯以銀白色燙金的白花。發貼者批評該利是封與殯儀物品的用色極為相似︰「邊個設計利是封嘅企出嚟，我保證唔打死你。新年流流死人藍襯白花，畀啲長輩見到肯定即時同你開年」。

有別於傳統大紅大金的的設計隨即引起網民的議論︰「係咪因為佢本身嘅logo係藍色」、「差粒糖同紙巾」、「吉儀利是不用分得那麼細」；有人則認為並無不妥︰「藍色有咩問題，幾靚呀」、「咩年代呀？黑色都有人用啦」、「我個人重視內涵多啲」。

《港呢啲》已向該電訊公司查詢事件，正候回覆。

其實幾靚

agree